\textit{Calculatrice autorisée} \raisebox{-0.5\totalheight}{\includegraphics[scale=0.05]{calculatrice.png}}
\begin{enumerate}
  \item \textit{Parmi les égalités suivantes, laquelle correspond à la division euclidienne de $351$ par $18$ ?}
  
La bonne réponse est :

\begin{center}
  $\square$ ~~$351=18\times 19 + 9$
\end{center}



  \item \textit{Effectuer la division euclidienne de $254$ par $7$.} 
  \begin{center}
  \Division[Solution]{254}{7}
  \end{center}

  L'égalité correspondante est $254=(7\times 36)+2$
  

  \item \textit{Dans la division euclidienne suivante, compléter les pointillés par les mots de vocabulaire de la leçon.}
  
  \textit{Écrire l'égalité correspondant à cette division euclidienne :} $568=(23\times 24)+16$

  \begin{center}
  \includegraphics[scale=0.5]{6EvalEntiersDivisions06Corr.png}
  \end{center}



\end{enumerate}